##万能的BurpSuite
Burp Suite 是一款信息安全从业人员的集成型渗透测试工具，它采用自动测试和半自动测试的方式，包含了Proxy，Spider等工具
模块,通过拦截http/https的web数据包,充当浏览器和相关应用程序的中间人,进行拦截,修改,重放数据包进行测试

Burp Suite 由java语言编写，Burp Suite 不想其他自动化测试工具,它需要手工配置一些参数,出发一些自动化流程,然后才会工作

原理：
![](./img/b.png)

### 使用方法
通过火狐浏览器的Proxy将所有流量转向Burp即可

## 模块介绍
###Repeater模块
可以不断的重放并且能修改数据包,再请求以及重放
